msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: plugnmeet-wordpress\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-12-20 04:02+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2025-12-20 04:02\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Chinese Simplified\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Loco https://localise.biz/\n"
"X-Crowdin-Project: plugnmeet-wordpress\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 582299\n"
"X-Crowdin-Language: zh-CN\n"
"X-Crowdin-File: /main/plugnmeet/languages/plugnmeet.pot\n"
"X-Crowdin-File-ID: 66\n"

#: admin/class-plugnmeet-settings-page.php:128
msgid " can't be empty."
msgstr " 不能为空。"

#: helpers/helper.php:535
msgid "Activate waiting room"
msgstr "激活等候室"

#: admin/partials/plugnmeet-admin-display-rooms.php:21
msgid "Add New"
msgstr "新增"

#: helpers/helper.php:233
msgid "Admin only webcams"
msgstr "仅限管理员的网络摄像机"

#: helpers/helper.php:848
msgid "Allow AI text chat"
msgstr ""

#: helpers/helper.php:567
msgid "Allow breakout rooms"
msgstr "允许分组会议"

#: helpers/helper.php:412
msgid "Allow chat"
msgstr "允许聊天"

#: helpers/helper.php:815
msgid "Allow chat translation"
msgstr ""

#: helpers/helper.php:355
msgid "Allow cloud recording"
msgstr "允许云录制"

#: helpers/helper.php:626
msgid "Allow create ingress"
msgstr "允许创建入口"

#: admin/partials/form-parts/permission.php:114
msgid "Allow Delete <br/>Recordings"
msgstr "允许删除 <br/>录音"

#: helpers/helper.php:599
msgid "Allow Display External Link"
msgstr "允许显示外部链接"

#: admin/partials/form-parts/permission.php:113
msgid "Allow Download <br/>Recordings"
msgstr "允许下载 <br/>录音"

#: helpers/helper.php:508
msgid "Allow external media player"
msgstr "允许外部媒体播放器"

#: helpers/helper.php:427
msgid "Allow file upload"
msgstr "允许文件上传"

#: helpers/helper.php:385
msgid "Allow local recording"
msgstr "允许本地录制"

#: helpers/helper.php:865
msgid "Allow meeting summarization"
msgstr ""

#: admin/partials/form-parts/permission.php:112
msgid "Allow Play <br/>Recordings"
msgstr "允许播放 <br/>录音"

#: helpers/helper.php:653
msgid "Allow polls"
msgstr "允许轮询"

#: helpers/helper.php:298
msgid "Allow raise hand"
msgstr "允许举手"

#: helpers/helper.php:340
msgid "Allow recording"
msgstr "允许录制"

#: helpers/helper.php:188
msgid "Allow rtmp"
msgstr "允许 rtmp"

#: helpers/helper.php:173
msgid "Allow screen share"
msgstr "允许屏幕共享"

#: helpers/helper.php:454
msgid "Allow shared notepad"
msgstr "允许共享记事本"

#: helpers/helper.php:798
msgid "Allow speech synthesis"
msgstr ""

#: helpers/helper.php:768
msgid "Allow transcription"
msgstr ""

#: helpers/helper.php:783
msgid "Allow translation feature"
msgstr ""

#: admin/partials/form-parts/permission.php:111
msgid "Allow View <br/>Recordings"
msgstr "允许查看 <br/>录音"

#: helpers/helper.php:218
msgid "Allow view other users list"
msgstr "允许查看其他用户列表"

#: helpers/helper.php:203
msgid "Allow view other webcams"
msgstr "允许查看其他网络摄像头"

#: helpers/helper.php:283
msgid "Allow virtual background"
msgstr "允许虚拟背景"

#: helpers/helper.php:143
msgid "Allow webcams"
msgstr "允许网络摄像头"

#: helpers/helper.php:481
msgid "Allow whiteboard"
msgstr "允许白板"

#: admin/partials/plugnmeet-admin-display-recordings.php:117
#: public/partials/parts/recordings.php:172
msgid "Are you sure to delete?"
msgstr "您确定要删除吗？"

#: admin/class-plugnmeet-admin.php:279
msgid "attendee & moderator password can't be same"
msgstr "与会者和主持人的密码不能相同"

#: admin/partials/plugnmeet-admin-display-rooms.php:48
#: admin/partials/form-parts/basic.php:48
msgid "Attendee Password"
msgstr "与会者密码"

#: admin/class-plugnmeet-settings-page.php:294
msgid "Audio preset"
msgstr "音频预设"

#: helpers/helper.php:313
msgid "Auto generate user ID"
msgstr "自动生成 User ID"

#: admin/class-plugnmeet-settings-page.php:389
#: admin/partials/form-parts/design.php:44
msgid "Background Color"
msgstr "背景颜色"

#: admin/class-plugnmeet-settings-page.php:398
#: admin/partials/form-parts/design.php:51
msgid "Background Image"
msgstr "背景图像"

#: admin/partials/plugnmeet-admin-edit-room.php:34
msgid "Basic"
msgstr "基本"

#: helpers/ajaxHelper.php:80 helpers/ajaxHelper.php:120
msgid "both roomId & record id required"
msgstr "需要roomId和记录id"

#: admin/partials/form-parts/design.php:113
msgid "Bottom"
msgstr "底"

#: admin/class-plugnmeet-admin.php:185
msgid "Can't write file"
msgstr "无法写入文件"

#: admin/partials/plugnmeet-admin-edit-room.php:26
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: admin/class-plugnmeet-settings-page.php:210
msgid "Client load"
msgstr "客户端负载"

#: admin/partials/form-parts/design.php:101
msgid "Column camera position"
msgstr "列相机位置"

#: admin/partials/form-parts/design.php:122
msgid "Column camera width"
msgstr "柱式摄像机宽度"

#: admin/class-plugnmeet-settings-page.php:341
msgid "Copyright text"
msgstr "版权文本"

#: admin/partials/plugnmeet-admin-display-rooms-pagination.php:52
msgid "Current Page"
msgstr "当前页面"

#: admin/class-plugnmeet-settings-page.php:362
#: admin/partials/form-parts/design.php:23
msgid "Custom CSS URL"
msgstr "自定义 CSS URL"

#: admin/class-plugnmeet-settings-page.php:323
msgid "Custom logo"
msgstr "自定义 logo"

#: admin/partials/form-parts/design.php:126
msgid "Default"
msgstr "违约"

#: admin/partials/plugnmeet-admin-edit-room.php:60
msgid "Default lock settings"
msgstr "默认锁定设置"

#: admin/partials/plugnmeet-admin-display-recordings.php:194
#: admin/partials/plugnmeet-admin-display-rooms.php:68
#: public/partials/parts/recordings.php:230
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: admin/class-plugnmeet-settings-page.php:355
#: admin/partials/plugnmeet-admin-edit-room.php:66
msgid "Design Customization"
msgstr "设计定制"

#: admin/class-plugnmeet-settings-page.php:333
msgid "Display copyright text"
msgstr "显示版权文本"

#: admin/partials/plugnmeet-admin-display-recordings.php:191
#: public/partials/parts/recordings.php:223
msgid "Download"
msgstr "下载"

#: helpers/helper.php:832
msgid "Enable AI features"
msgstr ""

#: helpers/helper.php:268
msgid "Enable analytics"
msgstr "启用分析"

#: helpers/helper.php:370
msgid "Enable auto cloud recording"
msgstr "启用自动云录制"

#: admin/class-plugnmeet-settings-page.php:241
msgid "Enable Dynacast"
msgstr "启用 Dynacast"

#: helpers/helper.php:710
msgid "Enable encryption for chat"
msgstr "启用聊天加密"

#: helpers/helper.php:725
msgid "Enable encryption for whiteboard"
msgstr "为白板启用加密"

#: helpers/helper.php:680
msgid "Enable End-To-End Encryption (E2EE)"
msgstr "启用端到端加密 （E2EE）"

#: helpers/helper.php:752
msgid "Enable insights features"
msgstr ""

#: helpers/helper.php:695
msgid "Enable self insert key"
msgstr ""

#: admin/class-plugnmeet-settings-page.php:250
msgid "Enable Simulcast"
msgstr "启用联播"

#: admin/partials/plugnmeet-admin-display-recordings.php:45
#: public/partials/parts/recordings.php:29
msgid "File size (MB)"
msgstr "文件大小 （MB）"

#: admin/class-plugnmeet-settings-page.php:416
#: admin/partials/form-parts/design.php:80
msgid "Footer Color"
msgstr "页脚颜色"

#: admin/class-plugnmeet-settings-page.php:407
#: admin/partials/form-parts/design.php:73
msgid "Header Color"
msgstr "标题颜色"

#. URI of the plugin
msgid "https://github.com/mynaparrot/plugNmeet-WordPress"
msgstr "https://github.com/mynaparrot/plugNmeet-WordPress"

#. Author URI of the plugin
msgid "https://www.mynaparrot.com/"
msgstr "https://www.mynaparrot.com/"

#: admin/partials/plugnmeet-admin-display-rooms.php:40
msgid "Id"
msgstr "ID"

#: admin/partials/plugnmeet-admin-edit-room.php:54
msgid "Insights AI"
msgstr ""

#. Author of the plugin
msgid "Jibon L. Costa <jibon@mynaparrot.com>"
msgstr "吉邦·科斯塔 <jibon@mynaparrot.com>"

#: public/partials/parts/login-form.php:49
msgid "Join"
msgstr "加入"

#: admin/partials/form-parts/permission.php:109
msgid "Join as <br/>Attendee"
msgstr "加入身份 <br/>与会者"

#: admin/partials/form-parts/permission.php:108
msgid "Join as <br/>Moderator"
msgstr "加入身份 <br/>慢化剂"

#: admin/partials/form-parts/design.php:105
msgid "Left"
msgstr "左"

#: admin/partials/form-parts/design.php:87
msgid "Left Bar Color"
msgstr "左栏颜色"

#: admin/class-plugnmeet-settings-page.php:219
msgid "Local client download url"
msgstr "本地客户端下载 URL"

#: helpers/helper.php:969
msgid "Lock chat"
msgstr "锁定聊天"

#: helpers/helper.php:999
msgid "Lock chat file share"
msgstr "锁定聊天文件共享"

#: helpers/helper.php:984
msgid "Lock chat send message"
msgstr "锁定聊天发送消息"

#: helpers/helper.php:894
msgid "Lock microphone"
msgstr "锁定麦克风"

#: helpers/helper.php:1014
msgid "Lock private chat"
msgstr "锁定私人聊天"

#: helpers/helper.php:924
msgid "Lock screen sharing"
msgstr "锁屏共享"

#: helpers/helper.php:954
msgid "Lock shared notepad"
msgstr "锁定共享记事本"

#: helpers/helper.php:909
msgid "Lock webcam"
msgstr "锁定网络摄像头"

#: helpers/helper.php:939
msgid "Lock whiteboard"
msgstr "锁定白板"

#: admin/partials/form-parts/design.php:62
msgid "Logo"
msgstr "商标"

#: admin/class-plugnmeet-admin.php:128
msgid "Manage recordings"
msgstr "管理录制内容"

#: admin/class-plugnmeet-admin.php:118
msgid "Manage Rooms"
msgstr "管理会议室"

#: admin/partials/form-parts/basic.php:58
msgid "Maximum participants (0 = unlimited)"
msgstr "最大参与者数（0 = 无限制）"

#: admin/partials/form-parts/design.php:130
msgid "Medium"
msgstr "中等"

#: admin/partials/plugnmeet-admin-display-recordings.php:42
#: public/partials/parts/recordings.php:28
msgid "Meeting date"
msgstr "会议日期"

#: helpers/helper.php:253
msgid "Moderator join first"
msgstr "版主先加入"

#: admin/partials/plugnmeet-admin-display-rooms.php:45
#: admin/partials/form-parts/basic.php:43
msgid "Moderator Password"
msgstr "版主密码"

#: helpers/helper.php:158
msgid "Mute on start"
msgstr "启动时静音"

#: public/partials/parts/login-form.php:26
msgid "Name"
msgstr "名字"

#: helpers/ajaxHelper.php:180
msgid "name is required"
msgstr "name 为必填项"

#: public/partials/parts/recordings.php:37
msgid "Next"
msgstr "下一个"

#: admin/partials/plugnmeet-admin-display-rooms-pagination.php:64
msgid "Next page"
msgstr "下一页"

#: helpers/helper.php:150 helpers/helper.php:165 helpers/helper.php:180
#: helpers/helper.php:195 helpers/helper.php:210 helpers/helper.php:225
#: helpers/helper.php:240 helpers/helper.php:260 helpers/helper.php:275
#: helpers/helper.php:290 helpers/helper.php:305 helpers/helper.php:320
#: helpers/helper.php:347 helpers/helper.php:362 helpers/helper.php:377
#: helpers/helper.php:392 helpers/helper.php:419 helpers/helper.php:434
#: helpers/helper.php:461 helpers/helper.php:488 helpers/helper.php:515
#: helpers/helper.php:542 helpers/helper.php:574 helpers/helper.php:606
#: helpers/helper.php:633 helpers/helper.php:660 helpers/helper.php:687
#: helpers/helper.php:702 helpers/helper.php:717 helpers/helper.php:732
#: helpers/helper.php:759 helpers/helper.php:775 helpers/helper.php:790
#: helpers/helper.php:805 helpers/helper.php:822 helpers/helper.php:839
#: helpers/helper.php:855 helpers/helper.php:872 helpers/helper.php:901
#: helpers/helper.php:916 helpers/helper.php:931 helpers/helper.php:946
#: helpers/helper.php:961 helpers/helper.php:976 helpers/helper.php:991
#: helpers/helper.php:1006 helpers/helper.php:1021
msgid "No"
msgstr "不"

#: admin/class-plugnmeet-admin.php:362
msgid "No id was sent"
msgstr "未发送 ID"

#: helpers/ajaxHelper.php:192 helpers/ajaxHelper.php:296
#: public/class-plugnmeet-public.php:268
msgid "no room found"
msgstr "未找到房间"

#: helpers/helper.php:582
msgid "Number of rooms"
msgstr "房间数"

#: admin/class-plugnmeet-settings-page.php:234
msgid "Options"
msgstr "选项"

#: admin/partials/plugnmeet-admin-edit-room.php:48
msgid "Other features"
msgstr "其他功能"

#: public/partials/parts/login-form.php:35
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: helpers/ajaxHelper.php:333
msgid "password didn't match"
msgstr "密码不匹配"

#: admin/partials/plugnmeet-admin-edit-room.php:73
msgid "Permission"
msgstr "许可"

#: public/partials/parts/recordings.php:216
msgid "Play"
msgstr "玩"

#: admin/class-plugnmeet-admin.php:107 admin/class-plugnmeet-admin.php:108
msgid "Plug-N-Meet"
msgstr "即插即用"

#. Name of the plugin
msgid "Plug-N-Meet web conference integration"
msgstr "Plug-N-Meet 网络会议集成"

#. Description of the plugin
msgid "Plug-N-Meet web conference integration with WordPress"
msgstr "Plug-N-Meet 网络会议与 WordPress 的集成"

#: admin/class-plugnmeet-settings-page.php:188
msgid "plugNmeet API Key"
msgstr "plugNmeet API 密钥"

#: admin/class-plugnmeet-settings-page.php:197
msgid "plugNmeet Secret"
msgstr "plugNmeet 秘密"

#: admin/class-plugnmeet-settings-page.php:179
msgid "plugNmeet Server URL"
msgstr "plugNmeet 服务器 URL"

#: public/partials/parts/recordings.php:36
msgid "Pre"
msgstr "前"

#: admin/partials/plugnmeet-admin-display-rooms-pagination.php:44
msgid "Previous page"
msgstr "上一页"

#: admin/class-plugnmeet-settings-page.php:371
#: admin/partials/form-parts/design.php:30
msgid "Primary Color"
msgstr "原色"

#: admin/partials/plugnmeet-admin-display-rooms.php:65
msgid "Published"
msgstr "发表"

#: admin/partials/plugnmeet-admin-display-recordings.php:36
msgid "Record Id"
msgstr "记录 ID"

#: admin/partials/plugnmeet-admin-display-recordings.php:39
#: public/partials/parts/recordings.php:27
msgid "Recording date"
msgstr "录制日期"

#: helpers/ajaxHelper.php:137
msgid "Recording was deleted successfully"
msgstr "已成功删除录制内容"

#: admin/class-plugnmeet-admin.php:129 public/partials/parts/recordings.php:20
msgid "Recordings"
msgstr "录音"

#: admin/partials/form-parts/permission.php:110
msgid "Require <br/> Password"
msgstr "需要 <br/> 密码"

#: admin/partials/form-parts/design.php:94
msgid "Right Bar Color"
msgstr "右条颜色"

#: admin/partials/form-parts/permission.php:107
msgid "Role"
msgstr "角色"

#: admin/partials/form-parts/basic.php:39
msgid "Room description"
msgstr "房间描述"

#: helpers/helper.php:248
msgid "Room duration (In minutes, 0 = unlimited)"
msgstr "房间持续时间（以分钟为单位，0 = 无限制）"

#: admin/partials/plugnmeet-admin-edit-room.php:41
msgid "Room features"
msgstr "客房特色"

#: admin/partials/form-parts/basic.php:23
msgid "Room Id"
msgstr "房间 ID"

#: helpers/ajaxHelper.php:175 public/class-plugnmeet-public.php:125
msgid "room Id is missing"
msgstr "房间 ID 缺失"

#: public/class-plugnmeet-public.php:251
msgid "Room ID not provided for the shortcode."
msgstr ""

#: helpers/ajaxHelper.php:39
msgid "room id required"
msgstr "需要会议室 ID"

#: helpers/ajaxHelper.php:195 helpers/ajaxHelper.php:300
msgid "room not active"
msgstr "会议室未激活"

#: helpers/helper.php:1051
msgid "Room Status"
msgstr "房间状态"

#: admin/partials/plugnmeet-admin-display-rooms.php:43
#: admin/partials/form-parts/basic.php:34
msgid "Room title"
msgstr "房间标题"

#: public/partials/parts/login-form.php:38
msgid "Room's Password"
msgstr "Room 的密码"

#: admin/class-plugnmeet-admin.php:119
#: admin/partials/plugnmeet-admin-display-rooms.php:20
msgid "Rooms"
msgstr "房间"

#: admin/class-plugnmeet-settings-page.php:281
msgid "Screen Sharing Resolution"
msgstr "屏幕共享分辨率"

#: admin/partials/plugnmeet-admin-display-rooms.php:26
#: admin/partials/plugnmeet-admin-display-rooms.php:32
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: admin/class-plugnmeet-settings-page.php:380
#: admin/partials/form-parts/design.php:37
msgid "Secondary Color"
msgstr "辅助颜色"

#: admin/partials/plugnmeet-admin-display-recordings.php:22
msgid "Select room"
msgstr "选择房间"

#: admin/class-plugnmeet-settings-page.php:172
msgid "Server Settings"
msgstr "服务器设置"

#: admin/class-plugnmeet-settings-page.php:142
msgid "Setting saved"
msgstr "设置已保存"

#: admin/class-plugnmeet-admin.php:138 admin/class-plugnmeet-admin.php:139
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: admin/partials/plugnmeet-admin-display-recordings.php:28
msgid "Show recordings"
msgstr "显示录音"

#: admin/class-plugnmeet-settings-page.php:425
msgid "Side Panel Color"
msgstr ""

#: admin/partials/form-parts/design.php:134
msgid "Small"
msgstr "小"

#: admin/partials/plugnmeet-admin-display-rooms.php:50
msgid "Status"
msgstr "地位"

#: admin/class-plugnmeet-settings-page.php:314
msgid "Stop mic track on mute"
msgstr "静音时停止麦克风轨道"

#: admin/partials/plugnmeet-admin-edit-room.php:24
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: admin/class-plugnmeet-admin.php:313
msgid "Successfully saved room data"
msgstr "已成功保存会议室数据"

#: admin/class-plugnmeet-admin.php:343
msgid "Successfully updated room data"
msgstr "已成功更新会议室数据"

#: helpers/ajaxHelper.php:231
msgid "The meeting has not started yet, please come back later."
msgstr "会议尚未开始，请稍后再来。"

#: helpers/ajaxHelper.php:24 helpers/ajaxHelper.php:65
#: helpers/ajaxHelper.php:106 helpers/ajaxHelper.php:146
#: admin/class-plugnmeet-admin.php:159 admin/class-plugnmeet-admin.php:236
#: admin/class-plugnmeet-admin.php:354
msgid "Token mismatched"
msgstr "令牌不匹配"

#: admin/partials/form-parts/design.php:109
msgid "Top"
msgstr "返回页首"

#: admin/partials/plugnmeet-admin-display-rooms.php:65
msgid "Unpublished"
msgstr "发表"

#: admin/class-plugnmeet-admin.php:205
msgid "Unzip failed"
msgstr "解压缩失败"

#: admin/class-plugnmeet-settings-page.php:108
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: admin/class-plugnmeet-admin.php:203
msgid "Updated client successfully"
msgstr "已成功更新客户端"

#: admin/class-plugnmeet-settings-page.php:95
#: admin/partials/form-parts/design.php:58
#: admin/partials/form-parts/design.php:69
msgid "Upload/Select image"
msgstr "上传/选择图片"

#: admin/class-plugnmeet-settings-page.php:259
msgid "Video Codec"
msgstr "视频编解码器"

#: helpers/helper.php:550
msgid "Waiting room message"
msgstr "等候室消息"

#: admin/class-plugnmeet-settings-page.php:268
msgid "Webcam Resolution"
msgstr "网络摄像头分辨率"

#: admin/partials/form-parts/basic.php:53
msgid "Welcome Message"
msgstr "欢迎辞"

#: helpers/helper.php:146 helpers/helper.php:161 helpers/helper.php:176
#: helpers/helper.php:191 helpers/helper.php:206 helpers/helper.php:221
#: helpers/helper.php:236 helpers/helper.php:256 helpers/helper.php:271
#: helpers/helper.php:286 helpers/helper.php:301 helpers/helper.php:316
#: helpers/helper.php:343 helpers/helper.php:358 helpers/helper.php:373
#: helpers/helper.php:388 helpers/helper.php:415 helpers/helper.php:430
#: helpers/helper.php:457 helpers/helper.php:484 helpers/helper.php:511
#: helpers/helper.php:538 helpers/helper.php:570 helpers/helper.php:602
#: helpers/helper.php:629 helpers/helper.php:656 helpers/helper.php:683
#: helpers/helper.php:698 helpers/helper.php:713 helpers/helper.php:728
#: helpers/helper.php:755 helpers/helper.php:771 helpers/helper.php:786
#: helpers/helper.php:801 helpers/helper.php:818 helpers/helper.php:835
#: helpers/helper.php:851 helpers/helper.php:868 helpers/helper.php:897
#: helpers/helper.php:912 helpers/helper.php:927 helpers/helper.php:942
#: helpers/helper.php:957 helpers/helper.php:972 helpers/helper.php:987
#: helpers/helper.php:1002 helpers/helper.php:1017
msgid "Yes"
msgstr "是的"

#: helpers/ajaxHelper.php:288 helpers/ajaxHelper.php:323
msgid "you don't have permission"
msgstr "您没有权限"

#: public/partials/parts/login-form.php:29
msgid "Your full name"
msgstr "您的全名"

